邊度有心金魂銀正體中文版下載?

我見有以前巴打直播
但上網搵唔到

等多一年等任天堂復刻